屌你老母林鄭？

又封多14日 我唔洗做gym? 今次真係要反

又封

私了

痴撚線 個胸廢曬

咩事

手足

波台牙諾

你過唔到14日

祝你中美國肺炎

想奶你個胸

戲又睇唔到 k又冇得唱 點cow女
私了河北農民洩憤

我屋企有器材 要join?

樓主大陸仔，香港封關你撚事

變左肥仔波

我都有拉力帶 但唔夠勁

肥仔波先正

你要搞gay 可以搵唔係好gay巴打 佢好靚仔

走唔到落嚟香港咪關

我想知我幾時先可以約人互含
而家個個戴口罩，無得含

佢擺明針對運動撚